有關劉曉波事件

首先要聲明番，我絕對相信件事係真既
但係有冇人覺得劉曉波事件黎得太巧合
同埋件事入面好多影片同文章都愈黎愈多
呢幾日轟炸式咁流出黎

其實會唔會係共產黨內鬥搞出黎架呢。。。？